其實好多人唔知國安法係乜，文宣要從事實方向著手，重點係中國近年被國安捉拿起訴既案例。

其實真係好多人唔知中國國安法係乜，文宣要儘量例出中國近年被國安法起訴既人士，用事實做例子散播國安法既嚴重性。
唔好比對家拉左去反暴力反港獨度，要用實證證明國安法根本係對付任何人既萬能key。

推，一人一例。

譚作人，調查四川豆腐渣工程，被國安起訴。

支那skip咗垃圾會直接立法已經亂鳩嚟

呢張已經係好文宣

整埋poster

要再多啲，靚啲，可能一個case 一張咁

用呢啲黎做文宣 好多人都會覺得唔關自己事

推

用趙連海投訴大頭奶粉得啦？
食完假野仲要俾國安拉。

啲師奶呀伯唔會明咩叫程序公義。。。

有冇原圖

長輩圖文宣解釋

若果有天，你的子女做學校group project，想研究下究竟平時食的米和飲的水是否安全，就攞這些米和水去化驗，你會否讓他做？

點解我會咁問？你以為自己很小心，不講政治，就會安全。但在一個無制衡的國度，基本上無野唔係政治，只要你發掘出來的真相和官方宣稱的不同，基本上就係「國家安全」問題。

話說有一個九十後女生，大學讀環保，畢業後在藥廠工作，工餘時為家鄉作環保調查，抽取土壤和稻穀作化驗，發現重金屬含量超標715倍。

她還去了不同地方，包括癌症村，作土壤調查，發現砷（按：砒霜）超標，再和當地人民訪談，拍出《砷冤》，最後地方政府終於屈服，為人民作免費醫治。

直到2016年，她突然「被失蹤」，之後才得知國安（你無睇錯，就係即將來港設立執法機構的國安。）以「泄露反間諜工作的國家秘密」拘留她。

這個女生，名叫劉曙。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

就係要呢啲，More

up

藍絲:治亂世用重典，捉晒班暴徒

仲有一單係叫佳士事件
中共係「法律」上有最高工時 但係啲廠唔跟 所以啲廣州大學生知道之後 去咗幫工廠工人爭取返「法律」上嘅權益 但係喺半夜啲學生俾公安拉晒
詳細可以上google揾

你講趙連海法？

但事實上中共不停用國安法拘捕普通異見人事，連投訴假貨豆腐渣等民生事務都會用國安法。中共無從抵賴。